# Bad Rand

Это задача типа [crashme](https://gitlab.com/slon/shad-cpp0/blob/master/crash_readme.md).

Исходный код находится в файле run.cpp. Исполняемый файл получен командой
```
g++ -std=c++14 -O2 -Wall -DSEED=xxxu run.cpp -o run
```

Здесь `xxx` --- некоторое число (см. код).

Обратите внимание, что исполняемый файл собирался в linux, поэтому вас интересует решение этой задачи для данной ОС.
Под mac os решение будет другим.